（一人一個）最憎人係地鐵做既野

我先

唔好係地鐵化妝，甘想表演化妝咪上youtube，唔洗係地鐵咖。

搞到啲粉周圍飛。

我旁邊就有一個
啲香水仲要好臭

最憎挖鼻屎耳屎剪指甲

甘你老母

架車未到站就要行去門口

扑野